Gundam最新動畫

做乜咁多負皮

4月頭有人開過

我都係出返去先

原來是hallo kitty

仲以為動畫化那套短篇漫畫添